有冇人好期待iPhone 12有齊touch 同 face id

手汗撚表示成日都認唔到touch id
當時見到出face id好撚興奮
點知而家日日戴口罩 都係認唔撚到

結論
樓主戴左口罩 就少左手汗

密碼就夠，生物辨識係易解過數字，越加越唔安全

咁唔係24小時都有手汗既 都有時夠乾爽解鎖到

戴左口罩幾個月，faceid 開始認到
一轉左髮型又認唔到

d leak 一早出晒同埋唔會有

死咗條心啦 12唔會有指紋

Faceid 根本係垃圾

Touch id真心好好多

雙機11 pro face id+ SE touch id
比較鍾意face id多啲，又係手汗多

幾時有講過會有 Touch ID....

leak講到明無touchID唔洗期待

我又無touch id情意結
有face id，唔使咁大個下巴都幾好

利申：點都係用密碼

呢幾日打password打到一半會解鎖，係咪應該要錄多次樣？

你唔想佢認到？
唔想認得 重新記錄一次就應該得

Face ID會學習你戴口罩個樣
所以正常

無可能有touch id 啦

冇就唔會買
戴口罩用faceid 真心on99

我成日響地鐵睇到人地密碼

都係FF下
一日未官方發佈 一日都可以繼續ff

Touch 成日手汗認唔到

如果有下巴就唔好啦，touch id整側面就最好

有齊兩樣要賣幾錢

呢個真 4個字密碼睇一次就睇到